有冇一個人嘅巴打想出去.......

想出金鐘幫手
搵多幾個巴打互相照應

個邊都好多巴打啦，是旦搵個都okay

一個人過嚟警總橋底